我哋同藍絲嘅距離

黑警講返人話

我哋：白警呀

爆發WARS需要醫護

藍絲：你哋做返份內事咋，應份㗎，我駛L多謝你呀？

我哋究竟幾時先識進化到呢種境界
黑警冇一個係無辜
這並不只是口號

求求大家
明白肺炎好恐怖
貨源都好緊張

但真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

你句 『我哋：白警呀』個我哋好有問題喎

我同我身邊嘅人都無撚講過

黑警死全家

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

盲腸已突

1999

基於不割蓆原則只能叫佢哋做我哋

正解

藍絲：我要去玩，我要返工
黃絲：自由、民主、安全

windows user ：我要打機，我要返工
linux ：自由、民主、安全

推